（反修訂）大家一齊去銀行提款

如果可以引致擠提，影響力同罷市有得揮。
而且一般市民去提款，慈母搞唔到我地，我地嘅成本又好低，只係用我地少少時間。

首選中銀